邊個網買中文書好

移民咗外國，想買啲書睇，但好多一係唔送，一係運費好貴，有機會貴過本書
有冇人有網站推介？

博客來

你接受到電子書的話我推薦台灣既 讀墨。機我用番佢自家既 mooink plus. so far very good.

電子我用google咋
啲書好舊

博客來夠快夠新